其實有咩人會係連登個fb page留言？

係咪幾乎都係cd rom
依到留唔到言就係嗰邊留

向連仔申請免費帳號

關你撚事

有幾多連登仔仲會上FB

ching成日留言？

我

邊個係你？